## Rss Sport

Rss sport est un site web qui vous permet de vous abonner a des flux Rss de tous vos site préférer de sport. Grace Rss Sport vous aurez la possibilité de suivre les info de tous vos sites sur une seul plateforme.  Vous pouvez également les regrouper par catégorie de sport : Général, Football, Handball , Natation...

Grace Rss sport vous pouvez suivre les informations de votre club, suivre les  dernière nouvelles du mercato, et prochainement vous aurez aussi la possibilité de suivre en directe les résultats de Foot.

Rss Sport vous propose aussi une newsletter qui vous permettre de recevoir toutes les nouvelles de l'application. 
